不滿政府不等於要縱容暴力 市民要同暴力割席

政府咁講
大家點睇

老虎蟹都唔割
暴力 不了

我用username表咗態啦
你呢？

721 811

仲出割唔割席 post
收皮啦 on9 仔

唔好淨係正評
不如一齊改埋名

咁唔該 咪撚出埋咁冇意義既 post
唔撚係咁幫架 柒頭